點解搞gay係高尚？毒撚睇女就係變態佬咸濕佬？

性取向同毒撚比

唔明

你兩樣野個性質唔同

一係就基佬高尚 vs 異性戀低俗
一係就靚仔睇女 vs 毒撚睇女

搞gay就唔可以係毒撚

哥哥搞gay(可能毒撚樓主畀哥哥追都會巒埋)
白花油王子搞基

體育???
report

睇肉